勁過去譚仔食大麻

我有食開哩間喎巴打 好大陣油煙味

有d噁心

呢間的豬排酸辣米線好高汁 成日食

都幾 不過間唔中一次半次算啦

今日食羊 又碎又少 仲要貴過豬扒兩蚊

噁心你又quote

呑羊水？

剩係食過豬排，手撕雞同蠔仔，都好好食，下次唔好中伏la

雲吞羊肉水晶粉

有一排狂食佢啲粉腸
不過突然有一次食到苦就再無食過
佢啲蘿蔔都好食
我老母成日食清湯就係為咗佢啲蘿蔔

Agger 食雲呑配蘿蔔一流 勁甜 豬手都有

十幾個回覆都仲未知間野咩名